Documento gerado sob autenticação Nº RSJ.801.188.IL6, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1840                  de  05/03/2018
O PRÓ-REITOR DE PLANEJAMENTO E ADMINISTRAÇÃO DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE
DO SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7611, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Designar  os  servidores   SERGIO OSCAR JOSE  RIBEIRO,  ocupante  do  cargo  de  Assistente  em
Administração, lotado na Pró-Reitoria de Planejamento e Administração e com exercício no Departamento de
Importação, JOÃO FRANCISCO DA FONTOURA VIEIRA, ocupante do cargo de Engenheiro-área, lotado na
Pró-Reitoria de Planejamento e Administração e com exercício no Escritório de Processos, MARCOS JOSE DA
SILVA, ocupante do cargo de Administrador, lotado na Pró-Reitoria de Planejamento e Administração e com
exercício  na Departamento de Licitação e  Transporte,  para,  sob a  presidência  do primeiro,  comporem
Comissão  para apurar, no prazo de trita dias, responsabilidade quanto a causa da multa relativa ao processo
número 23078.523089/2017-36 .
HELIO HENKIN
Pró-Reitor de Planejamento e Administração
